聲東擊西 @ 沙田新城市 16:00

星期日好多人shopping

P

以後呢啲突發真係要小心求證

Push

一齊去購物

推

啊sir你好

手足唔好戴裝

商場太多人就會關閉

做乜9...

又有鬼吹風

點解而家一轉場就比人話係鬼

唔公佈點聚人？

沙田出名日日重兵

仲去沙田？

睇地圖好似未有